東廊塞緊好波

push

司機

唔好比佢停

東隧都塞緊

司機黑口罩